#Sécurisation de mon Laptop

-Installation de Clé Ssh Public et Privée
-Utilisation d'un gestionnaire de mot de passe (Keypass)
-Sauvegarde du Laptop (Image sur Nas, Sauvegarde du D:, Point de restauration)
-Les mise a jours windows sont effectuer tout les Dimanche soirs